人生三大樂事係咩

痾屎
沖涼
訓覺

返工
放工
OT

春宵一刻值千金

屌西
旅行
訓教

發達
成功
做愛

死
早死
無痛苦地早死

老衲:叫雞 食狗肉 打老婆